人越大越鄧自己唔抵

由細到大
好似冇咩開心過
講真
要求唔高
有自由
過得舒服
自在
就夠
錢 物質享受 娛樂
從來冇奢求過
幼稚園
唔知頭唔知路
俾人罰企
隔籬班miss行過
冇幫口不特止
仲藐我
一年班
掛住打機唔做數
俾屋企扑爛部ps
打過幾次
三年班
去音樂農莊織草蜢
唔知傾計定咩
俾先生攞左
人地有人地織
我on99咁得個睇字
中學
俾人話懶
hea
大學
俾組mate嫌棄
出黎揾食
簡直地獄
人大左先知
所謂長輩
前輩
好多根本唔當你一回事
先生又好
老細又好
even屋企
甚至當你狗
之前份工
個阿姐成日請我食飯
請飲茶
有咩幫我頂
嗌叉燒飯
見我唔夠
嗌多碗
有時靠自己努力
辛苦得黎既
都唔及自己冇要求過既
人地既恩惠

乜撚嘢分段嚟